我地年輕人老左會點

80歲仲繼續打ps 10?

打返ps4懷舊

繼續飲喜茶

到時啲人用植入腦袋嘅晶片上網，我哋仲用iPhone

會問老左會點

會開po屌而家啲後生仔

比後生仔鬧癈老

會變老年人

00 後廢老

睇番啲80/90後話00後嘅文，之後就會有話10 後，20後啲後生仔冇鬼用